有無人想做sales呢行呀?

有無人對B2B Sales有興趣呀???

b2b之前做接待用過la

接待用過??做緊邊行呀??